今日好多post 引戰，請大家用腦想清楚。

請用起底功能。
發現好多會用P牌推唔起，要留意頭20位推post者。

十連

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十